認真，請大家好好珍惜達哥。

試問依個香港有幾多個明星肯比你串
次次達哥既出現 大家都唔係平日咁打氣
而係好似朋友互串大家咁大叫「卡關達」同「負碌」
個相處方式直情好似朋友一樣

打fifa果陣既達哥真係可以當係收音機咁聽
有時仲可以學到唔少野 認識到唔同有趣既事

打機果陣又介紹唔同game比大家 人中之龍都可能有一半係佢帶起

但達哥依條撚屌都就30 諗諗下都睇左達哥3年
達哥都總有一日會放棄做直播 佢始終有一日要拍拖結婚成家立室

請大家珍惜仲有達哥做直播既時間

返大陸投共啦達狗

一出post就有7個負評

珍你老母咩

搞到人地以後唔開台你良心過唔過意得去?

珍你老母個惜咩
走啦, 無人想留佢

屌你老母縮返埋你老母個爛臭閪啦

咪撚再開post講佢
有乜撚野一兩個post咪得囉
係咪係個post 入面唔撚夠人講所以開post 引人圍威喂

宜家你阻撚住正經post上頂呀
屌你樓主老母！

7大訴求，缺一不可
光復香港
時代革命

達粉表示
想佢好
就唔好開post啦好嘛

Undergrounddv 達哥 請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

咁咪唔好開囉，邊位啊佢?

香港第一streamer

收啦，奶共第一就有佢份

迖哥已經去左一個更加完美既世界

可以稱呼反對既人做「引戰狗」，睇唔到仲有咩原諒既餘地

好好賺多啲錢，睇住你啲「兄弟」俾暴政殺死吧

咁佢地真係引戰狗

達狗唔係講左唔會再開台咩

個相處方式直情好似朋友一樣

你當佢朋友咋喎

佢有當過你係？

佢記唔記得你先

近排fb咪現左真身囉，串過馬撚

真兄弟自然會了解達哥既立場，毋須多作解釋，對於包拗頸既人恕不奉陪

想知佢講新聞係學到啲咩？？
乜都話唔知咩 唔知咩

呢度係波台

上面有人問我地達粉同達哥係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日達哥已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意達哥，我只可以答你，因為佢地係達哥